Save HK藍絲：我唔明公司啲黃絲點解要食藥戴套去避孕，唔學我瘋狂驗孕，我同佢哋係兩個星球嘅年

唔好話我標準黨
呢隻藍絲真係呢個邏輯

支持佢繼續

Pantry其實真係好撚污糟，佢係要隻眼開隻眼閉咁冇計

10分鐘用一次酒精搓手液真係誇張

出去做雞俾人無限中出再瘋狂驗孕就唔會有事連性病都唔會有好似係

藍屍logic: 驗左等於唔會中武肺

「95%同事都是黃的」

你條傻閪不如辭職啦

咁都唔係標準黨

聽佢吹呀
我就唔撚信佢每十分鐘
走去睇下個同事係唔係搓緊手

班on9真係當係疫苗咁架

熱血公民？

睇行業

醫務相關/不斷接觸客人嘅行業 (診所/化驗所/銀行櫃面 etc)，我會覺得合理。

銀行啲行員咁，就算每處理完一個客捽2嘢，佢自己唔驚甩皮嘅話我都覺得算正常範圍。

所以中招嘅通常都係藍屍囉

佢又啱,你班連登仔真係好撚驚死
lunch都唔敢出去食果啲真係廢柴黎

應該冇醫務所 醫院 比人戴五顏六色口罩
好多都要用佢提供果款

強烈建議要捉SAVE HK啲藍屍去人道毀滅

邊間公司呀

驗只係保證驗之前冇事，驗完所有野都冇變過，同其他人一樣，唔會驗咗變安全咗架，藍絲係咪智障架

啱，瘋狂驗孕就不會懷孕了

神羅輯
驚中去驗就變左有抗體咁..

慣咗，真係唔同思維

識唔少藍屍真係以為驗完就有抗體

咩公司？開名啦
咁多自己人我想去做

鄰國支驗孕棒有精㗎屌

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

同條智障溝通到係不幸

可能佢哋慣咗任人出入
所以先冇預防嘅概念
至於點解仲要驗呢

知道咗先可以訂定棺材

驗完=完全免疫
屌你啲人真係冇乜野腦

你個比喻好中

第一句就知條友腦殘

佢公司95%以上黃，到底邊個先係常人，邊個先係異於常人既少數

古有符水治病
今有檢測免疫法
華人就係有咁多橋

銀行啲人帶手套快啲

大佬啊 啲藍絲唔作大啲點圍爐啊

因為黃絲同事知道office 有隻藍c 同事所以做咗都無用

可能原本都無咁驚，但發現戲同事係腦殘藍絲馬上咩都要做足d

已經解釋得咁清楚都唔明係難d溝通

做左就唔會中武漢肺炎？？

重要沒收哂佢地一切

唔係黃先係少數咩

on9你唔撚封關/強制居家停工，咁要啲人驗黎托柒
屌隻雞叫隻鴨又爆啦

睇得呢啲post 多真係會降智商

人地源頭做足
條友都要批評

下次等中左愛滋先驗ok

生仔有屎忽唔係必言的

唔好，我哋和平啲，捉晒佢哋入黃色集中營，日日睇黃之鋒、梁天琦，學背榮光、五大訴求講唔出2019年某月某日發生咩事、寫唔到「香港（加油）」嗰兩隻字就打pat pat

on9仔

最重要識寫光復香港
依個建議唔錯

又係d戇鳩標題黨

Goodest logic

藍屍: 檢測是萬能的, 可以預防同消滅病毒, 帶口罩呀搓手都係廢
我又真係唔介意同佢地兩個世界wor

唔係好似
係直頭係

點解d藍血人會成日講到驗左冇事 好似開心到打左疫苗咁

我都想知邊間公司咁黃
唔通係100毛？

明就唔係藍絲(弱智)喇

佢條撚樣 咪一個包5%囉

武肺開始後冇入過公司pantry好撚恐怖

話唔定佢公司得20個人

Cls 講到驗咗有抗體咁

其實防疫真係唔關驗疫事

不過算，藍撚係弱智

藍絲思想：
電腦check一次有冇中毒
之後唔撚洗裝防毒軟件
驚閪中毒咩
網上邊有咁多病毒啊
我日日都上咸網亂down野啦

隻藍絲係咪計住佢幾分鐘用一次~??

其實有潔癖既人响呢次武肺災難當中, 係好慘~~
好似小弟咁, 每次去完廁所洗手, 撘完巴士落車, 都一定會酒精搓下手.....
唔搓唔安樂......(i can't help it~!)

(如果果日唔記得帶, 或者用哂咁就PK了)

係驚架喇 邊似得你咁叻「信政府唔驚」丫

真係想知有幾多個驗左之後中武肺

開講有話，預防勝於治療，檢驗呢家嘢，既唔係治療，更唔係預防，有L用

標題黨
拉

有時以為係假膠 點知係認真撚黎

佢全日睇住嗰同事
唔係點知十分鐘一次
聽佢鳩up啦

公司可能得20個staff

咩logic

真係兩個星球人

完全溝通唔到

藍屍狗多數弱智

藍屍以為驗咗，就天下無敵

對 驗完就無事
可以跳舞叫雞

證明藍絲傻西，傻西發現案件

藍屍賤種狗雜種aka全家比狗屌都係呢啲質素同腦力低弱

係入集中營

條八婆睇住人地十分鐘用一次仲恐怖

唉, 支共就係要你香港人, 接受現實做檢驗港, 每日驗佢十萬個, 每個收友情價$500, 順豐番去大灣區化驗, 一年就先cap你180億

哦
原來成兩個月前驗咗嘅話而家就會免疫嘅

全民檢測咪全民檢測囉，打多免費兩隻字做乜9，明顯係立場先行

假膠黎 嫁下話

我想同佢交換公司

長期插枝驗孕喺子宮就可以避孕
冇撚有錯 幾有常識

驗孕棒避孕

係，不過個八婆9成講大話

想知邊間

驚中招 同 檢測 根本係兩回事

檢測完就唔會中?

豬閪邏輯

BTW點解要PO藍絲既野呢? 而樓支又點會睇到呢?

有聲

其實我都覺有少少做多左

總之依個社會有種古怪思想係佢做乜都岩 人地做乜都係應該受批評
而且佢係超凡既5% 有問題既係95%羊群

係指隻藍絲講得誇張咗呀嘛？

呢個咪係爆親都係藍C群組既原因。

因為佢地真係當驗左就會有抗體